(突發)已有大量犬車進入遊輪碼頭

觀塘返工，樓下見到

唔緊要遊輪碼頭去九龍灣得一個出入口

定係原來郵輪碼頭都係春袋

冇人去

先哩係入邊，有事發生就全部湧出離

唔好撚去碼頭，咩人咩鋪都無，大布袋一個

入去真係死路一條

咩人都冇死城 冇遊客 冇市民 咁撚on9既地方唔係春袋係盲腸

郵輪碼頭有時連船都冇， 垃圾黎

大部分時間都冇船啦

入去冇用 船都冇架 個位人地好易圍你

唔係話大家會入去，

只不過犬方部署係入邊，

如果到時要清場，犬方就會係遊輪碼頭湧出離

得一條路入去鬼影都無隻

以我推斷，如果大家會圍牛頭角犬署的話

犬方支援會由呢度過去

碼頭冇L7用的，0重要性，機場就唔同

push